聽雨的聲音 一滴滴清晰

你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡
真希望雨能下不停

屌 開錯台